求救 個螢幕係咁閃爍

呢個咩事
拎去整定係買過部新仲好

開錯台sorry

應該液晶壞左
整都好貴下